{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3006622",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 재송동 NO.1(넘버원)"
    },
    "text": "No.1ナンバーワンホテルは総客室数30室となっております。東海線センタム駅と東海線在松駅が最寄りの電車駅として位置しています。韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。ただし、未成年者の場合、入室可否を業者に確認する必要があります。出入りが制限される場合があり、入室の際には身分証明書の確認が行われますので、ご了承ください。2002年生まれの人までは入室可能です。No.1ナンバーワンホテルは、新型コロナウイルス感染症の防疫指針を徹底的に遵守しています。ホテルへの出入りの際は必ずマスクを着用し、フロントチェックインの際は手指消毒を一緒にお願いします。No.1ナンバーワンホテルは優秀な衛生管理店として認められ、1人追加する場合、1万ウォンの追加料金が発生します(5歳以下は無料)。退室時間を超過すると、追加料金が自動的に課されることがあります。男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。夜間に過度に騒音が発生する場合、退室措置が可能ですので、ご了承ください。客室内の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。No.1ナンバーワンホテルは毎日消毒と防疫を行っています。訪問者のレビューによると、価格の割には少し老朽化した感じがしますが、良い位置に位置していてきれいな方だそうです。駐車場は大きくて便利で、ベッドも適度なクッションで快適だそうです。ただし、蚊が多くて不便があります。全般的なレビューはとても満足しており、オーナーのおじさんも親切だと評価されています。宿はきれいで広い方ですが、清潔状態は物足りなさがあるというレビューもあります。位置は周辺にコンビニと食堂街があって便利です。値段の割にはとても適した宿泊施設ですが、号室シャワーホースの交換が必要だという意見もあります。ベッドは快適で満足できる方で、スタッフの親切度は少しお互いに曖昧だというレビューもあるようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "No.1ナンバーワンホテルの最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの電車駅は東海線センタム駅と東海線在松駅です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を業者に確認する必要があります。出入りが制限される場合があり、入室の際には身分証明書の確認が行われます。ただし、2002年生まれの人までは入室可能です。"
        },
        {
            "question": "No.1ナンバーワンホテルは新型コロナウイルス感染症の防疫指針を守っていますか？",
            "answer": "はい、No.1ナンバーワンホテルは新型コロナウイルス感染症の防疫指針を徹底的に遵守しています。ホテルへの出入りの際は必ずマスクを着用し、フロントチェックインの際は手指消毒をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "No.1ナンバーワンホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "No.1ナンバーワンホテルは総客室数30室となっております。"
        },
        {
            "question": "No.1ナンバーワンホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "No.1ナンバーワンホテルの評判は概ね満足しており、良い位置に位置していてきれいな施設と評価されています。ただし、一部のレビューでは清潔状態に物足りなさがあるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "No.1ナンバーワンホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、No.1ナンバーワンホテルには大きくて便利な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "No.1ナンバーワンホテルの宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "No.1ナンバーワンホテルの宿泊料金は未成年者を除いた場合、1人追加する場合には1万ウォンの追加料金が発生します。ただし、5歳以下のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "No.1ナンバーワンホテルの宿泊において注意すべきことはありますか？",
            "answer": "No.1ナンバーワンホテルの宿泊においては、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。また、退室時間を超過すると追加料金が課される場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "No.1ナンバーワンホテルの訪問者の評価はどうですか？",
            "answer": "No.1ナンバーワンホテルの訪問者の評価によると、価格の割には少し老朽化している感じがありますが、駐車場が大きくて便利でベッドも快適と評価されています。ただし、蚊が多くて不便な点もあります。"
        },
        {
            "question": "No.1ナンバーワンホテルのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "No.1ナンバーワンホテルのスタッフについては、一部のレビューでは親切度が高いと評価されていますが、他のレビューでは少しお互いに曖昧だという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 655,
        "QA": 712
    }
}